緬甸人只識得搞中共，又唔搞奶共既昂山素姬

緬甸人抵死啦！
以為捧個「民主領袖」上台就冇事
點知個「民主領袖」係奶共
而家軍方作反你先知係中共搞事
又話炸領事館
係都清算左昂山素姬先啦！

我對緬甸人冇乜同情，佢地唔係爭取民主，係爭取另一個獨裁者

芬蘭化